係腥巴克溫書嘅人究竟係咩心態？

先唔好講有啲人會用書霸枱
嗰度啲光線偏暗，而且好多時又嘈又逼， 真係溫書嘅好地方咩？

型囉 威囉

Haiaj isnwowjskwNqplks

計數科ok

SWOT!

關你𨶙事 我畀咗錢㗎

你買唔起

優越感